%#############################################################
\section{conclusao}
\begin{frame}{Conclusão}{}
	\begin{center}
Com a metodologia produzida neste trabalho, foi possível criar grupos em hierarquia, dos dados extraídos da plataforma Lattes.
	\end{center}
	\pause
	\begin{itemize}
		\item A utilização do \emph{Web-Crawler} \emph{ScriptLattes}, foi fundamental para extração do dados pertencentes aos grupos da hierarquia.
		
		\item Os \emph{scripts} \emph{ScriptLattes, ScriptSucupira, ScriptEMec e ScriptComp}, são opções favoráveis para a gestão de um curso a nível de graduação e pós-graduação.
		
	\end{itemize}
\end{frame}
%#############################################################


\begin{frame}{Conclusão}{Trabalhos futuros}
\begin{center}
	Trabalhos futuros
\end{center}

\begin{itemize}
	
	\item Seja aplicada a metodologia proposta, a fim de criar novos agrupamentos sobre os dados da plataforma Lattes. 
	
	\item Analisar os relatórios categorizados de outros programas de graduação e pós-graduação \emph{stricto sensu}.
	
	\item Desenvolver outras visualizações dos agrupamentos hierárquicos, que não seja apresenta por dendrograma.
	
	\item Utilizar esta metodologia, para medir a similaridade de outras áreas do conhecimento com base em seus indicadores.
	
	\item Utilizar outras técnicas de aprendizagem de máquina, não supervisionada, para realizar os agrupamentos dos dados.
	
	\item Predizer o conceito CAPES de um programa de pós-graduação \emph{stricto sensu}, utilizando técnicas de aprendizagem de máquina.
	
\end{itemize}
\end{frame}
%#############################################################

\begin{frame}{Obrigado}{}
\begin{center}
	Obrigado!
\end{center}

\begin{itemize}
	
	\item Seja aplicada a metodologia proposta, a fim de criar novos agrupamentos sobre os dados da plataforma Lattes. 
	
	\item Analisar os relatórios categorizados de outros programas de graduação e pós-graduação \emph{stricto sensu}.
	
	\item Desenvolver outras visualizações dos agrupamentos hierárquicos, que não seja apresenta por dendrograma.
	
	\item Utilizar esta metodologia, para medir a similaridade de outras áreas do conhecimento com base em seus indicadores.
	
	\item Utilizar outras técnicas de aprendizagem de máquina, não supervisionada, para realizar os agrupamentos dos dados.
	
	\item Predizer o conceito CAPES de um programa de pós-graduação \emph{stricto sensu}, utilizando técnicas de aprendizagem de máquina.
	
\end{itemize}
\end{frame}